「賭錢」射龍門如果最後彩池仲有錢點分

唔識點分，想問下

平分

三公

咁如果有人局局都唔買or買好小錢
最後分錢咪好著數

咁你要諗下係D大戶怕撞唔射最後先會達成共識分錢喎

咁佢都無贏大錢機會㗎嘛
你買得多 冒咗個風險 有機會贏大錢
佢地唔冒風險 摶你最後有錢剩 但之前就無機會贏
但佢地每場最少都有最低消費㗎啦 有咩問題
覺得咁唔公平咪學佢地囉 睇到時你覺得公唔公平

明白，但有時候可能因為其他原因要棄局

但買細嘅時候最初佢都冇機會贏大錢
唔係次次射龍門個pool都會咁大 係撞得多先會大架姐

一定係玩到pool 無錢先完架啦

唔係有人做莊咩？
如果唔係第一鋪贏左邊個賠

上次去飲見到有條友係牌度落汗 好彩有個白頭佬踢爆佢

差佬黎

叫白頭佬嚟買晒佢囉

差佬又點？

鋪鋪剩係出第二隻嘛
我都輸左鋪比佢

由佢囉 聽講佢入報紙人情 之後比人打到豬頭柄咁

最尾有人係廁所比人圍嘔知唔知咩事

國際慣例係要捐去聯合國兒童基金會

聽講條友塞份蘋果日報當人情

嗌唔玩果個要賭枱面彩池個數